旺角街坊好齊心落街屌狗

車隊都出埋

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

個差婆嗌左成個鐘

油尖旺深水涉嘅街坊應該落晒街屌狗啦

父債子還

係咪之前wts果幾架黎
又係好響

改叫黑警暴徒啦！

首先，佢哋真係做緊暴徒！！

第二，黑警黑社會聽慣，佢哋唔care

第三，掂返個名俾佢哋，尤其係佢哋同藍絲講暴徒嗰陣個指向會變得模糊

第四，唔想侮辱狗！！

我想開po但係P牌過上限

你錄咪錄lor死黑警 怕你咩

好同意第三點

好 黑警暴徙死全家

對警噓聲多啲，好似沙田歡迎勇武咁，不過負面

士氣↑↓

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

Push

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

隻手應該好攰

暴徒？
有組織
有炮
無差別襲擊市民
恐怖份子嚟嫁

最衰街坊裝唔方便掉野

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?